function	script	emConstrucao	{
    mes "[Operário]";
    mes "\"Passagem interditada para construção.";
    mes "Pretendemos ter uma nova área nesta direção o mais breve possível.\"";
    next;
    mes "Para mais informações acompanhe a sessão de desenvolvimento em nosso fórum www.themanaworld.com.br";
    return;
}

function	script	debug	{
    mes ".:: Modo Debug ::.";
    if (getgmlevel() == 99) goto L_Return; //< Pode usar o debug.

    mes "Este NPC é de uso de GMs e DEVs.";
    mes "Ele é utilizado apenas para testes e não deveria estar ativo no jogo.";
    next;
    mes ".:: Modo Debug ::.";
    mes "Você pode nos ajudar avisando um GM sobre este NPC:";
    mes "@wgm \"NPC debug ativo no jogo\"";
    return;

L_Return:
	return;
}

function	script	menuDev	{
    @dev = 0;
    @warp = 0;
    if (countitem(725) > 0 || countitem(647) > 0 ) goto L_dev;
    return;

L_dev:
    @dev = 1;
    mes ".:: ATENÇÃO DESENVOLVEDOR ::.";
    mes "Você foi identificado como desenvolvedor e isto torna esta passagem acessível a você.";
    next;
    goto L_Info;

L_Info:
    mes "Mesmo sem os comandos de GM os desenvolvedores do TMW-BR podem passear livremente por mapas e passagem bloqueadas para os demais jogadores.";
    next;
    mes "Mas antes de entrar, tenha a certeza de que você possui o ultimo pacote dev.zip enviado aos updates.";
    next;
    mes "Se não for possível visualizar o mapa ou uma parte dele, já é um indício de que você não tem a ultima versão do pacote dev.zip.";
    next;
    mes "O motivo de tanta complicação é que os demais jogadores não precisam ser incomodados com cada atualização disponível apenas para desenvolvedores.";
    next;
    mes "Para atualizar o seu pacote dev, basta apagar a sua cópia em c:\\Documents and Settings\\Usuário\\.tmw\\updates...dev.zip ou $HOME/.tmw/updates...dev.zip e em seguida se logar ao jogo de novo.";
    next;
    goto L_Menu;

L_Menu:
    menu
        "Entrar", L_Ok3,
        "Mais Informações", L_Info,
        "Cancelar", L_Fechar;

L_Ok3:
    @warp = 1;
    return;

L_Fechar:
    return;
}
